徵畫手義助文宣

Idea：
Full gear 義士同習近平拔河
各方下面加字，will of freedom / despotism
上面個標題係will you join us?
高階版：背景用香港充滿tg既街道

動畫版

Fg 義士 同 警察拔河
之後有世界各國人加入 ， 警察就有黑社會-林鄭-中聯辦-習近平

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！